（求助）東京日本8日行程

Day1 住淺草 淺草、上野、check in、 阿美橫町、晴空塔

Day2 住淺草 皇居、東京車站、秋葉原

Day3 住淺草 富士山 忍野八海 御殿場Outlet一日遊 (KKDAY跟團)

Day4 住淺草 築地市場、台場、汐留、銀座

Day5 住淺草 澀谷、中目黑、自由之丘、代官山

Day6 住淺草 明治神宮、竹下通、原宿、表參道、青山

Day7 住淺草 神樂坂、小石川後樂園、六義園、池袋

Day8 住橫濱?住淺草? 橫濱一日遊

Day9 住橫濱?住淺草? 鎌倉江之島一日遊

Day10 check out 東京市區逛 機場

想問下咁樣既行程會唔會太趕 thx 巴打

行街shopping 團?

標題寫8日行程，內文就變咗10 days？

Sorry 巴打打錯topic

想中間睇少少風景
感受下當地生活文化
我女友plan 完 問我有無意見
我又一無所知

我印象中晴空塔(押上)近 東京車站 果邊多d，
秋葉源就近 上野淺草多d，
所以Day1 去秋葉源， Day 2先去晴空塔會順路d。

錯了，晴空塔離東京站最遠，樓主原先既行程先係順路
各地方位置係咁：

上野 淺草 晴空塔

秋葉原

東京站

所以大部份人都將上野、淺草、晴空塔放埋一齊

東京其實無想像中咁多野好行,

唔係毒撚既話秋葉原要星期日中午去

Day4 ,Day5都係行街. Day 6 都一半係

感受下當地生活文化去旅行係感受唔到ga, 日日行尖咀中環你都覺得唔係活響香港一樣

Thx 巴打們意見
如果跟行程咁走 每日順唔順路

順路